港鐵中秋不提供通宵列車服務 (11:20)

港鐵表示，與政府相關部門檢視近期情況，以及進行風險評估後，決定中秋節當日（13日）按正常服務時間提供列車服務，將不會提供通宵列車服務。

港鐵將於中秋節按正常服務時間提供列車服務，所有港鐵車站將按平常服務時間關閉。

執柒左佢啦垃圾

直接宵禁啦屌你老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

平時都無提供服務比香港市民架啦屌

咁市民係街外遊蕩都好正常，因為賞完月冇車番屋企

無車返屋企

笑死人
狗鐵真係比狗搭

dllm党铁
全民跳閘不遠了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

cls

政府部門
狗隊就狗隊啦

同市民作對
佢第二日D站唔使開了

黨鐵自作孽

執柒左佢啦

關人旦治, 佢都唔使向市民交代

平日黨鐵都俾唔到正常服務架啦

係返自己個區唱歌 =]

有都唔坐

有通宵車又點？你想幾時停就幾時停架啦~~~

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

咁有理由相信十一放煙花
政府會用旅遊巴接啲觀眾演員